TWICE累到成間JYP藝人比人笑

講明先 我用Google Translate咋

你又幾好心機

Google Translate姐-.-

Link?

導清為咗T寶去到咁盡

過埋聽日唔知要等好多個月先再有機會

狙擊返izone岩岩好

標題已經翻譯得唔係幾準

戴定頭盔

內容唔錯